還未捨得不痛心

怕刻骨不銘心

受害慣才互相施暴
別問我誰是虐殺愛的兇徒
若是你情願背著我哭顯示過得比我好

考衰咗
仲要俾屋企人鬧
唔識講心情
應該要唔開心愧疚定係點
我都唔知

你應該要喊
唔開心要發洩出黎
喊完就要繼續向前行
無論最後個成績係點都唔重要
好既咪當bonus 唔好既咪當一個經驗
重要既係你克服左你既困難
唔知你仲記唔記得你講過要趁宜家去試
要做想做既嘢唔好令自己後悔
所以就算你仆街都應該笑住仆
下省99999999999999999字一樣既道理

最後我想講⋯⋯呵返